## Entraînement des modèles NER

### Avec spaCy

* **Méthode n°1** ) Utiliser Google Colab (*Drive* nécéssaire)

[![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/drive/1tkded9m32HbUPl-zCVnK_CvItSzIWHNG?usp=sharing)

* **Méthode n°2** ) Utiliser le cluster CLEPS

suivre la page wiki dédié ici : en cours


### Avec Delft

en cours